連儂 文宣 海外文宣 集中火力 - 二噁英

無論18區定海外文宣都好
集中火力
連儂牆同我清乾淨

今日開始不斷重複貼
一幅牆一式一樣重覆
或者超大型超清晰

二噁英對社區、對人類嘅影響
警隊亂放中国制有毒TG
政府一直都唔肯公開成分
有市民身體已有敏感反應
前線記者已出現中毒症狀
中毒後無法醫治
癌症
不育
生畸胎

我地之前搞咁多文宣
警暴 殺人 強姦 中共 政策 良知 民生
都好似無用
要歸邊嘅已一早歸邊
港豬藍屍根本無feel
覺得唔好搞到佢返工搵錢享受就咩都無所謂

但二噁英問題係影響香港成個社區
佢地去邊都有機會直接接觸
係會影響佢地身體 佢下一代健康同生育

我地要俾佢知枝針已經拮到埋肉喇
港共係想毒死係香港嘅人

化學教授指出問題極嚴重

立場匡哥

其他資料

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推呀推呀

推

幫手推

推推

大家參考下1976 年意大利北部Seveso 化工廠二噁英disaster!